年宵d嘢食貴得好離譜

肉串 $30/份
柯仔煎 $35/份
雞扒 $50/份
八爪魚 $35/份
飲品 $25/份
臭豆腐 $30/份 (5舊)

唔好去搶?
完全冇幫襯過

美食展都係咁啦

冇人叫你買

維園？

算啦 一年一次